# Ingénierie en Santé Numèrique Inria

Site web pour le premier rencontre d'ingénieurs en santé numérique
travaillant dans des équipes de recherche à Inria.

Gitlab pages disponible ici :

http://sed-paris.gitlabpages.inria.fr/ing-sante-numerique


